火影忍者疾風亂舞 (86) 共屌PVP

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
"報酬詳細" : 每關都,可以係揀任果到睇有乜送。
"攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等
商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡
暫時最方便係去520game到買
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行戶口唯有去門市買

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

*新手請睇曬post頭先發問*

新post指定動作

第二選拔金比共4定鳴好?

Lm

首抽到35嗚

忍飯除左梅，整多一件整咩好

整咗2梅1鹽

聽日又岀10尾pool

見到都把鬼火

點解多左咁多人玩
btw 我棄左game 一年 見到呢個post 先玩返
當年舊四代果d 爆機角都變晒垃圾

因為ps4隻經典傳承而玩返

差D清一色

之前亂合
合左鮭
鮭係咪冇用

刷pvp好過

咁快又新post

2日

之前幾耐爆一次post

兩個禮拜左右

屌完就出

終於刷到

3限

今次pvp有冇咁多人打呀，之前hea打都上到三百幾名，今次打極都係排一千

唔夠拉麵用
有乜方法有多D

冇計 個個見到隻100天道都濕撚晒

真係冇辦法唔濕

之前無打800萬分 無專武拎定點?

買左之後玩番，但隻ps4就第一集都未打爆

支那巴60萬未

屌你老母營運被狗屌 你一連分開出幾個活動同一期結束?

屌 我天道打到450萬
又想合多粒梅忍飯
又要打雌雄pt換仙人忍具
又要打下pvp

擺明見pvp多人肝 趁火打劫
利申 得翻30碗麵

依家所有關exp x2

24小時,好似打pvp22場送5星忍卷

不過5星唔係超忍都冇用

5星卷有咩抽

打到30萬分已經唔想打

5星忍道劵黎...

想問仙鳴忍具有咩一定要刷
買左個仙術卷物 幾時有得刷忍具
同埋另一個佩恩任一百萬有件仙人衫 值唔值得刷

仙人衫廢

第一次認真肝 真係好辛苦

雌雄個兩個料係咪用黎合仙人卷?

仲有3日

係呀

體仙鳴應唔應該裝青蛙像同埋仙人料理

巴打隻野好勁 原來寫輪打佢無效

同問 換唔換好

好彩聽日dayoff 之後weekend無其他做

呢啲必換喇

料理唔比仙鳴用 其他角都好有用

仙人卷即係咩

有卡卡西有料理都唔怕
(除左有N條命既勇仙嗚 )

十抽熊馬pool中終鳴，呢隻我以前好想中，而家已經係時代的眼淚

仲記得之前第一屆pvp 終鳴一開決意，我打極佢都唔死

守100?
WEEKEND D人都幾癲

料理+勇鳴

保200算
無藥好難上100

d 幣係打個曉任拎？唔得閒理住
應該打pvp 定曉任先

d 曉忍具可以合成？

係,但其實博直接抽到5星仲實際
5星要4星X5
4星要3星X5
3星只可以抽番黎,要抽25個
4XX共鬥幣抽到6個3星面具,4星應該都有機會,但冇中過

共鬥打到5000PT 先囉 起碼有團隊獎勵先

肝住咁多先 訓醒睇下跌到150未

打800萬pt係為左拎兩張4星忍道卷

係 都打左760萬 唔差在

屌 打曉修練成日見到佐助
50體換隻肥料返黎
我要合忍飯呀

有冇ios11既巴打
升左有冇伏

換左仙人青蛙像
原來同仙人大卷物撞左
係咪用卷物好D
晒左10000PT

放住先，卷物我想合第3個 ，話說巴打你咩id，加個好友

你咁好彩直出五星我抽左500粒乜都冇

果個忍忍之日要打22場pvp?

yes

大蟲巴

今日內打22場

輕鬆啦22場

想打其他野

唯有auto輸廿二場哈哈

個共鬥任好煩,刷8體曉event都撞唔到入去打培恩,仲要打50萬pt

打5萬先岩,一場好似得千幾二千pt

5萬除1500都係33場啫

33場 高lv 曉就係

唔得閒打

仲肝緊pvp

OFFICE HOUR 又俾人放到尾燈都見唔到

我都轉返去打PVP算,之前目標400內,依家KEEP到800內都當贏

暫時103 唔得閒打住

真係多得個22埸活動

無事 開心使用中

乜撚野組合黎，一入去比隻疾鳴開疾風之後仲有兩隻十拳鼬，係咪專用黎阻人過關

仲未識更新

重裝未

個日本ac轉左香港 未申請過

出左隻50lv 曉 好厚血

咁你點更新...

送一張定送22張 唔識睇日文

梗係1張啦

一張啦，想送22張咁大咬

未得閒申請多個ac

曉活動都係打夠5000分就算

PVP唔夠打，可以auto輸夠22場..

打左22場之後係點樣送？ 我打左好多場都未送wor

任務獎勵 要自己去收

22場係指入去22次定 打22場

見到佢有兩個22仲以為咁好死

應該係22勝場 我打左好多場都冇

入22次，30體為一次，勝負都無所謂

add 左好多位巴絲打
希望可以accept carry 下我

我id 係reidnig

加左 我係掉那星

肝極都肝唔起 妖

感謝巴打

又一隻食3星卷滿忍道

恭喜

終於清左22場PVP

雌雄超絕點樣過？

你po 你個box 出嚟好難答你

第三次十抽中左疾風嗚呀

即刻升左佢入隊打pvp先

恭喜哂, 我第三次中終鳴咋

新手係咪無希望

帶土隊+隻共鳴回查唔得咩

助人簡返閃光帶土CARRY

第一次認真打
爆左四十個麵

再俾多D掙扎

我打左十七萬排987,睇返要谷一谷上三十萬先入到四百名

邊隻係疾風鳴

三十萬入四百名應該係今日既事, 聽日又唔係啦

我試多次因為次次一俾對面降速就等收皮
搭單問多樣野 依家搏疾鳴好定等之後搏鳴媽？

同想問刷錢係咪打日曜最好

呢個人抽到3隻

邊隻降你防盡量打邊隻先啦
留quota 下次啦 勇仙鳴唔係必需

搏疾風鳴就差唔多 50%既1/3

4點帶土神抵唔抵抽

博第三次十抽定帶土好
有疾風嗚

最後上車機會 上個月尾已經開左次，再唔抽就唔知等幾時先有

係3點 岩岩開咗

想抽隻伴俾帶土都咁難 ，35卡真係易組好多

35卡點好用都好，都要有6道班+帶土神先打到PVP

何解呢? 帶土神去到PVP好似好脆

點會脆呢,對方未出到技我已經秒左佢喇喎

又無左100石 乜都無

咁應該係因為我果隻未成神

邊隻係疾風鳴？ 技個隻？ 有帶土神3點呢個係咪唔洗追？

35卡同帶土神都有入隊，擊殺數我諗而家差唔多

KEEP住打升得2位，大家都肝都痴左線

雙閃光先係真。帶土神

係咪仲要埋土影珠，唯有等復刻

冇就忍飯頂住先

以我D人腳上到最強之忍已經頂唔順

幾乎場場都要KILL APP 試打邊隻先

頂住呀巴打

愈高rank match d對手愈難

之前都唔明點解仲有咁多人用限四 而家明

太少耐性無視角只能用傻瓜打法

頭兩回降左人地D 共鳴疾風鳴技速再慢慢磨

我覺得係跟番排名黎MATCH

35卡上斬都好似減到技速

35開技1都秒咗人地 仲洗乜減速

又撞到巴打

有時屎忽撞棍俾對家防禦左先會秒唔到
仲有D兩條命既煩膠呢~100佐最閪

我有35卡就唔洗轉陣轉黎轉去

得隻帶土

一直都覺得如果復活會重置技能就冇咁煩

唔知有冇巴打預到我呢

我呢隊用35卡好正喎
好過入帶土神

100佐除非比疾風鳴開到技 唔係既話都未見過佢出到技

我呢隊103連勝未斷

35卡裝左支CAM之後疾風嗚好難開到技
除左課金忍具果D仆街之外

排239
我唔想打喇

我230lv場場match d 5,600 lv 比我歎

應該係跟PVP rank

影POOL同返影POOL打

I see

係咪好抵呢個帳

我都係守400

正呀 但係今次曉個個打唔夠800萬分一定..
升埋隻帶土就正 而家隻凱淨係可以打一次耐性無視

放3個落隊咁得意

呢個帳有打0查 cam
但我正ac唔記得咗打 果陣

好似係嗚仔結婚活動用分換的，冇換到？

果陣好似冇得換哂, 要揀黎換

無呀 果陣岩岩玩未接觸pvp 無諗過呢件咁重要

刷到想喊

D人成日放隻白眼老豆入隊其實係做乜

可惜 面具會更好

啤牌比帶土用都好似唔錯
我無刷到土影玉

扣15%血>>>回15%血

69992945

抽唔到帶土神呀

你一LV大約食幾張先升

第一次見到巴打

70萬，111位

呢張刷左幾耐我刷左700粒得個吉

冇耐性無視既我 好撚憎人用呢個忍具
屌佢老味

有咩方法睇到自己係22號打左幾多場PVP

無耐性無視基本上唔駛打咁滯

但唔用料理又會俾人清場

44萬守住400位算了

又帶土又共鳴共4
都唔知抽得邊個

我諗應該起碼600粒

我由今朝刷到而家都仲未有5星勞係咩挽法

PVP?

會唔會今晚11點先派

樓上有巴打有啦wor

要去信箱下面粒icon自己拎

原本想放棄pvp 10萬分算數 佢又昆我打22場有忍道券 打左成日都冇

!

冇呀

遇親對面有共4都比佢秒

加左

第三個tag wor, 我都拎左

係米要攞哂前面挑戰次數個d獎勵先架

當然啦，按22次就有了

有啦 唔該巴打

刷到冇哂拉麵

第一次打39lv

忍道卷一本一本食定一次5本食好D

83950598 6星35卡 求加
強力隊友

忍道卷 3星溝4星食好定就咁3星 4星食好

食極都唔撚升既屌

巴打滿人wor

我試過打過49lv
打撚咗3場先贏到

我睇下先明明仲有成20個位...
sor

得3星既話我一定係逐張食

有3星同4星 就加埋各一張咁食

(其實點食都冇所謂 )

好多位 但我都加唔到人
係咪要del 埋申請中既人？

你自己申請中既都佔一個位

係 申請太多會唔比你ADD人

清左 而家有位
唔該哂上面咁多位巴打
我都係玩左一星期 今日先衝上6星

冇所謂啦，都係咁難升

廿張3星10張4星升左3lv

而家課金課500內課咩最好？

來了來了

點抽得哂呀

120石保底限定

保底小櫻，諗起都爽

前日抽晒D石

場場PVP都共鳴共4一開波就車招1技過黎
點打呀

I know that feel

幾時抽依個pool？

上次頭3 都唔勁啦
13隻抽1都係睇運

月尾好似有5個新角色，但唔知係咪限角

今日先allin完帶土神。。

帶土永遠爆機角

通常一炮出幾個限
一半以上都係...

All in 哂比熊馬啦

食左22張3星忍道卷+8張4星忍道卷
1LV都冇升係咪好正常

係
再儲多少少先

會唔會係九尾衣另外個幾隻

頭先打左場又係咁 SL左好多次先殺到

我隻體仙開完技2再開技1 已經比隻共4車左3下技1

有冇咁快呀，3下？

對家疾風鳴開咗技2？

抽唔到呢

真係可以架

疾風鳴0查技二

共4 頭2回 減90% + 本身減查 = 兩回0查車兩下
加埋確率回50%查 繼續車

慢少少都俾佢射2,3下

咁多位我開局左一星期左右，已經抽左120石保底，依家應該抽邊個pool好D啊?
同埋忍具仲係打左卡卡西個雌雄換左劍同書同拎左依家個雌雄送個本書。飯團刷左成日都未合到梅個個，應該會刷到一個出黎用
其他人暫時都冇忍具用，請問一下現階段仲有咩副本要優先打?

射左100石去帶土 咩都無

2%

我隻體仙未滿忍
同埋要防兩Round回體
開得技2技1都比佢車左3下

我單抽出左限 燒卡果一好興奮
一開 六道班

六道班勁

好過無

Pvp好多人用 但我唔識用

新定舊

Old

舊 全過都出完冇耐

技2技1 有咩難用

難在忍具同滿忍道

想問２２舖有咩變
我屌喺街更新唔到 屌屌屌

5星忍道卷

仲有8分鐘
未打完?
入1隻廢GE 連輸22場可能仲有機

屌 社畜完仲要入唔到game 食撚屎

希望守到400名內

隻隻體仙鳴都裝料理

裝邊款料理最好 體仙嗚

80萬 107位

洗唔洗咁肝

得罪講句 拎唔到100cost=白肝 早日收手啦

咁又唔係ge
肝卷都可以快1-2個月

淨係換素材幫佐助上40lv已經用左110左右券
淨返14X

有啲無乜心機玩

用20祭券換抽中十尾帶土

痴線要咁多
btw 上到40係咪冇咩分別

唔肝都肝左
唔拎番80 石真係蝕入肉

有冇師兄可以俾少少意見？我仲想問一問我應該先升邊隻滿忍好d?

去雌雄換埋個料理、石像同個兩張卷物去合仙人卷比勇仙嗚用。
睇你D卡有勇仙嗚、32卡、嗚媽、終嗚、麒麟助同隻凱暫時都夠用。
想抽野既依家有共嗚共四兩父子、有帶土神(機率有點低)。我覺得你依家都唔算急既，你既人都夠用，所以留石等下個月嗚仔生日，又或者搏下帶土神/共嗚父子，睇你自己。至於升忍道我覺得升勇仙嗚先，因為佢過關/PVP都好有用。依家你可以刷下雌雄又或者打曉關搏抽忍具。

想問下共四使唔使忍道11 雙閃光？

四代有技速忍具
但早兩個月先復刻完
下次應該要等到佢下年1月生日先再出

知唔知仙人技速忍具幾時復刻完?

忍飯合左粒梅 仲有料 除左梅合多粒咩好？
忍道可以點升

去pvp望下個人氣順，頭幾個升晒就啱

人都癲

鳴人生日通常有咩活動同有咩抽

干地巴係咪到 隻帶土升左6星 但係應該用咩忍具

共鳴回查回唔到佢

滿忍升技速 裝技傷忍具好D

忍具唔只加50%技傷通常

冇專忍？

冇就用住回查，忍飯，加素早，技傷忍具先啦

單抽見到伊留卡，幾驚唔chok 門

嚇死寶寶了

一個AC 有體仙嗚 嗚媽 2隻新出既凱 關打哂 無石

另一個 有共嗚共4 未打關

時間放係邊隻AC 度好D

又係你

鳴佐角色太多 D舊角都幾難BUFF中自己手上有既角...
唉

唔該哂師兄，岩岩終於打夠10粒梅，淨左勁多其他粒，其他飯團合邊粒有用Ｄ？

想問下各位 35cost十尾帶土o唔ok 佢啲專武係咪上次完左?會唔會復刻? 回坑唔係好識唔該

依家得共四共鳴。。有啲關企左係到

頭POST搵前輩

梗係會復刻

影個pool班友都痴痴地線一開波隻共鳴就即刻buff

唔係屈機角

但入無所屬隊都用到下

影POOL 見過三次 共四 共鳴 十拳 疾風鳴 全部有料理閃光0查

一開波兩隻藍色查 一隻綠色查 都唔知打邊隻好

上到去反而見唔到佢

岩岩比條友一黎35卡西開buff 加共四共鳴兩下清我三隻，最後卡卡西收我皮屈到

岩岩用iOS 錄咗場pvp
試下放唔放到上黎

總是熟悉的人

好似幾方便
但6仔唔敢上11

我屋企人都係6仔 上11 佢話無咩問題 暫時

我係影pool見過體仙 共四 共鳴 疾鳴都係全料理0查 我未出到共四buff 佢打到死左我共鳴
冇0查或者開場查 好難打到第一場

咩叫影pool
sor 呢排少玩

應該講緊pvp影階段

遲d試下up

佢係一個個pool 咁抽黎對打嘛

但pool平時係抽卡先會講
Pvp第一次聽用pool黎形容

新神忍，2做封面

又係鳴仔？

聽曰應該有佐助掛

我唔會再抽神忍

呢句真 次次神忍都係伏

又神忍

4個新鳴佐角色,30/80

靠你喇 衣家得你share情報

30/80 係cost?
Btw 又鳴佐

之前係咪有秘巴 聽你地講，不過好似潛咗水
新鳴佐未知幾時會岀

係，30同80cost

係呀 秘巴

抽超忍係咪等到26號至30號抽會抵D?
因為會出晒十隻而且兩倍

pvp冇拉麵

P 幣換又勁貴

即係迫人棄

4點半有得抽 80cost鳴仔

仲有保底，但個pool咁大，睇你好唔好彩中到你想要既野

原來係今日已經有得抽

好撚型 但10月佢又生日

課唔課好

曉任兩個A rank 係咪冇分別？

10連中30 cost

對唔住咁多位

等開箱圖

80cost有得直接換，反而30無
等埋聽日佐助先睇下換邊個

30應該遲啲會放落普通卡到

睇錯 原來期間限定黎

但點解無得換

又要抽呀

課多多錢都抽唔晒

睇黎營運真係好缺錢

屌佢老母 佢仲想出幾撚多隻六道鳴 見到都躁

仆街中伏 爆忍左 原來唔勁

30cost 同終鳴 1撚樣

80鳴勁定伏？

點解咁傻 用件衫試咪算

抽唔抽好

柒左 不要再說了

大蟲巴有冇開箱圖

見有簽名都知記念卡啦

40幾萬，廢事貼

我宣佈 80 cost = 廢物

好彩未課 利申25札

見有新POOL上下水晒下卡, 40抽中晒兩張

PVP中段最新狀況: 20位3,700,000分
要HOLD住個位已經吐血狀況
無咩事繼續肝

唔好死

課金前知道即卡停課
大蟲巴及時阻止

唉 見10抽中，又咁靚仔，一時谷精上腦用哂d忍道劵

悲哀

好慘 我都差啲想換

用大蟲巴隻80cost打自來也
80cost鳴技二
35卡奮起
鳴媽決意
疾風鳴
共鳴 3層
所有buff加埋
打50萬

笑到我

頭先買左3000 itune 想換拉麵諗住求其搵野抽想抽呢個pool ..

見佢3% + 20179 再 2.3 倍技二又唔係全體buff抽唔落。。

姐係呢個pool唔洗抽都得

push

我不入地獄 誰入地獄

不要再說了.jpg

等睇聽日佐助點

我覺得冇

係俾你用唔同助人姐

應該係for純紀念
天日有80c佐如無意外
個傷害我估都係差唔多

Thanks

老屎忽都會咁

失守400位

抽中新辣櫻

370萬... 我而家先100萬

祝各位好運 全部都彩卡

新手一問，我首抽鳴媽及３５佐，有需要用祭扎換忍具第二回選拔認定給他們嗎？

仲要出notice 講隻野幾廢，屌玩野

營運應該冇玩隻驚,40萬都POST出黎

希望親生仔佐助勁啦

希望唔勁
30札用左啦屌

聽日再抽

唔洗換

冇特別勁

琴晚重係200中，依家係300尾。
等陣又要打返上去

其實都唔係咁廢啫 用佢代替體仙打pvp auto 仲穩，我都唔知點解

好少見 成個page 打咁多野推廣隻角

唔打好過 當人白痴

好彩拎張魔法卡出黎之前上黎睇睇

大蟲巴犧牲自己 拯救世人

我反而係買左張itune卡之後連入落acc都唔想入

原本想貨d拉麵返黎打pvp

但3000yen 鳩抽p幣點計都係得6個 搵機會賣返張卡俾friend算

因為佢係必中

其實如果佢改做耐性無視就會變屈機角 定位當取代100佐技一既課金角

max打3~40萬都唔係問題 一定好多人抽

全體耐性無視40萬 咪玩啦
咁仲洗肝pvp?

pvp debuff 左咪同100佐一樣

好耐冇見你上水

其實真係唔差架，佢快過小明，有魚旦，auto 齋開技一密密打，必中
好過auto 唔開技二嘅體仙鳴

抽啦抽啦

茂吉巴game 名係咩

其實我都幾想要
有簽名

一齊掛出嚟，雙隊長

等簽名小櫻先

疾風鳴
鳴媽有技速專忍

其實有左共四仲博唔博勇仙鳴/疾風鳴/共鳴？

有條件當然搏

共四一隻走唔到天涯

引伏

咁我應該抽熊馬個pool?
另外個pool有共四同小櫻

一星知助點樣可以拎到
見PVP人氣榜有佢 勁?

活動友情抽, 而家冇

可惜 唔該巴打

呢個係一年前既acct
依家大部份既新主線都冇打過
近排只係抽到隻終嗚
洗唔洗砍掉重練

而家個1-3 pool首抽都唔錯
舊acc多唔多忍具？

起身上黎就見到有人踩雷

唔知點先算多
全部都係一年前d1-4星忍具
比效好既好似係呢d
6把草劍
1隻50素早鞋
另外忍具素材就儲左好多冇用

咁重刷好似好D

有冇：魚蛋，帶土面具，嗚仔件衫，佐助劍

得果百幾lv緊係重刷 新ac免頭7玩幾日都200lv

得3星帶土面具

如果刷等幾時刷好
至少要刷三隻勁野開局?
我依家得一隻終鳴

重刷啦

依家首抽得60石,以前150

訓左幾個鐘跌左30名

點肝到星期一

唔係跌出400下麻

睇返排位，隻game好似唔係好多人玩緊

新30鳴
食晒隊友buff都係得3X 萬 - 40萬

同80cost比
低大約10萬傷害
行得慢
無得用技2 解除debuff
3圍低唔少

返工返到傻
啱啱先終於肝完一千萬佩思

都係茂吉

依家啦刷共嗚父子爆機

起碼要多隻耐性無視先叫爆機啦

父子一齊有加成？如果係兩隻仔呢

開左晚ot ranking跌左勁多
唔打了

有冇巴打報分 50/20位咩分數

終於肝完天道忍具

有冇人可以講下隻紅勁唔勁

大蟲巴我陪你！

睇路呀 唔係有小櫻咩

有先再算 鳴呢張太靚 好有小學雞抽yes卡feel

呢張真心靚過兩隻神鳴好多

可能遲d有得buff呢

果篇文唔係話10月出陽具咩, 可能勁到仆街呢

加件野多4條命，同100pain平手

nico tgs 直播好好笑 啲人叫杉山講千鳥

訓前99, 而家105
睇黎少咗人打

求link

仲有成日

不過要登入nico

巴打幾多分 排105

120萬
btw琴晚有遇過你

希望勁

應該同嗚仔一樣

login都睇唔到, 可能太多人

今日張簽名卡都係80COST 原來COST係抽返黎決定

咩抽返黎決定 唔明

老老實實我覺得嗚仔張簽名卡好柒 肥到
個人覺得嗚仔最靚嘅卡係舊90cost

個acc七千幾石

簽名卡既COST 係由幾個COST之中抽出黎決定 有30 50 80 好似係

又屌打我

杉山抽卡比營運撚

七千幾石抽1個10連

少左人打突襲上20名

有三隻放左入倉

果兩隻野冇人理

大蟲巴果隻80？

係呀
btw 佐助仲未抽得

我估好似琴日咁 4點半先抽得

btw TCG總共有幾多個Vol.?

好似話有3個 唔肯定

好似係今日完tgs

應該係因為冇得買雙倍藥

更新

冇咩

我唔知呀 因為貼吧話除咗mk佐 仲有兩張新卡

我有無睇錯 一樣技

完左了

碌去右邊

又可以慳番

不嬲都係一樣
好似神忍咁出法

咦 係wo柒左

好型，但係廢

係咪調轉左兩幅畫

記念卡，唔上6星留簽名

10連參與下

好似鳴咁應該全身個張先簽名架嘛

今個月應該無新角 我想用卷換人

正常同琴日果張一撚樣

其實呢隻驚有冇三代雷 二代土 穢土個幾隻角

10連已炒

單抽中左 換都慳返

65札

下張簽名卡應該到你老婆

祭*65

課長

有二代土影

不過係敵人黎

營運：派息

遲d可能有專用特效

多謝營運 本來想換

上6星請試招

鳴佐新卡係得TYPE唔同,好似近幾個月都係咁

因為呢排嗚佐出神忍
唔係神忍應該會有分別

明知係廢但講明唔會再復刻 好想抽

想問下以共四為例
+100%攻定+100%技傷打得痛d?

中第2隻帶土神

一定係技傷

3% + 7000

基礎攻擊力得20000 , double左 x 3% 都係 1200

攻同技傷對簡一定係簡技傷

倍攻角先簡攻

當冇其他忍具 助人隊長技 弱點半減

打5條友

加攻

(20000x2x1.4[自己隊長技]x0.03 + 7000) x 2.5 [被動技] x 5 = 102,500

加技傷

(20000x1.4x0.03 + 7000) x 2.5 x 2 x 5 = 196,000

唔知有冇計錯

80佐 都唔太差
有Around 60萬傷

個抽曉忍具既POOL真係ON9
抽左成100下得2件3星

變左煩膠

總之一定係加技傷

屌 kill撚咗廿鳩幾次app 人地都開到雷影珠個技速
痴撚線

記念卡算唔錯，覺得會出專用event

我有舊神佐，呢隻唔抽喇

我抽左八百粒都係得個吉啦

洗唔洗再刷

梗係要

刷共4共鳴

改行動

放棄咗 stage 1已經死咗隻共4
硬住頭皮打落去 好彩冇斷

屎忽痕兩下單抽中左共父子，用撚晒啲運

共4係咩pool

日本itunes轉香港係米一定要入番信用卡資料？

請問PVP連勝20場會幾多倍

1.5

選拔1-3名pool

依家點 仲洗唔洗再刷

Thanks
咁我直接用倍化PT藥算
我應該連嬴唔到20場

有時間就刷到有齊共嗚共四先開

一用藥 第一回合即刻比人秒

我人品差用住先
依家邊隻練得？

共四

想問下個曉討伐event點先打到？
個挑戰果度灰色左禁唔到入去

一步巴，我每次用2倍卷打50act玉，完左都會有1場打，都唔太sure

試左朋友隻簽名佐，上左buff, 齊專武，46萬左右

唔通要消費滿50act先打到1次

打關隨機出
我打咩關都有機會出

想問下刷首抽
依家第一抽抽到普通知助同共鳴
跟住拎多50石再睇下抽唔抽到共四先?
定係首抽一次過抽中共鳴共四先開局會快D

我依家其實升邊隻好 博唔到帶土神

明解THX

已抽到兩父子 唔該晒

7日0體打任 10個肝都唔夠

手動pvp先叫肝
有auto果d關已經冇感覺

個post慢左

新手應該抽邊個pool好 個個都保底5星

選拔1-3名

只係感受過以前打任打要重複打夠N咁多次 仲要係好高難度 而且都係手動打
錯一步都要kill game

除左打素材任同去商店買之外
仲有咩方法拎6星覺醒素材
升到咁上下系統會送?

新手無知 姐係邊個

依個，btw記得打曜日有2石

Thx

曉共鬥 打夠5000pt 可以攞全體報酬
今次全體報酬有覺醒忍玉 送

最高挑戰過37LV
你地幾多?

40

訓先
希望唔好跌咁多

屌佢佐助就單抽妹左出黎 個AC佐助FANS黎架?!

呢隻簽名佐係咪開技2就可以有閃光, 自身包含在內 全員生還下加200%乜野?

50

仙街大卷物打咩關可以合？

已變82

20先有100天道好仆街

癲佬先打到20位，有冇癲佬報下分

400內算 2日hea打跌左100名

84

me too... 會唔會守唔住100 內

岩岩用埋最後兩支藥打咗兩場 82now
咁應該幾穩下

睇定d先，要課金先有藥了

而家64萬 買藥爆打到結算入唔入到200

仲有十扎換唔換定等下次PVP好

有冇信心今個月儲到30札換角？冇就好似換藥著數D

簽名佐技2 後面係乜野話?

冇打2日跌到落700
會唔會守唔住800

今個月得番五日，唔得啦

你地真係有料, 仲有貨
小薯打到上傳說就收工了

要不停打普通關再番去打共鬥真係好麻煩

係
打完共鬥唔係彈番去上次個普通任度先鳩

札唔夠換限就拎黎換pvp藥
石真係屌唔落

想知老吳巴刷左幾多場
有冇800

睇返2張簽名卡唔係太高攻，其實會唔會有特別原因？ 遲d升上7星？

冇，收藏意味重
最多整關特效掛，7星真係太遙遠

鳴仔就差D 佐都係勁野 技2上雙閃光拉高傷 , 技1傷害有待求證

拎住30札 strong到最後一日
怕佢臨尾出新卡
冇新卡就換簽名嗚仔

兩張卡明明就一樣

佢單抽出左佐助

用過2張朋友卡，上左buff都係打4x萬，應該1樣，有愛有米先抽啦

要吹奏下安慰自己, 忍具暗之心 係咩活動打番黎?

其實同1隊入面共鳴共四一齊擺好似有D哂料?唔計快刷/仙術弱點

有冇巴打100萬 排幾多

點會 佢地個BUFF 疊上去仲勁D

硬係覺得共4加速好似有用D

共嗚勁D

忍具問題?

有冇人要首抽 共父子

我

要守的巴打睇住，D癲佬衝緊上黎

我守緊800內算，尋日守天下一10000打到眼都花

我就係癲佬 沖緊入200

點啲巴打成日單抽都中 留就未試過單抽中 想要共4共鳴

用石買體衝緊上800

等睇反CUP

共鳴忍具多技傷D

本身隊長技又加40%技傷

共四隊長技加技速冇加技傷

忍具又冇咁多

係快同避招

大家冷靜d...

死守200
衣家157

你唔係玩緊啦咩?

穩陣啦，我守100 俾人衝到90

你而家咩環境
我忙咗成朝 一陣lunch先肝到

巴打幾多分 我而家7X萬沖緊200

無聊咁刷下刷下 已經2個父子起手
D運就咁抽哂

鳴仔生日唔知會強化邊隻呢........

幫FD子要

咁轉頭比一個你

966342
排161 now

100真係好撚肝 咪搞

有得肝好肝，跌出100喊都無謂

唔該

支持巴打下次肝到20

黎啦,岩岩做哂d野,同埋用祭札換兩倍藥,衝上黎J我吧

巴打衝幾多呀？100內？

想守2000內都比人沖

D癲佬後勁好凌厲

守800內咋,年紀大喇,留返比d後生上位喇

沖黎做咩又未必上到800名

我都唔明，LUNCH 想訓個覺都唔得，要肝個死人PVP

咁我應該沖到 而家8x萬 230

尾段戰況一報

14位, 6,700,000分
肝功能剩下10%

千幾場？

比左

你課咗好多藥？

81名now
頂住呀

清好波

到而家好似課左5次28蚊 換左2扎
Btw 而家入帶土換凱 十幾場輸一場咁

100名好危

仲有10零分鐘 應該安全

屌睇錯 去到4點

小心被反CUP呀

你幾多啦

反CUP大軍全面進場

我上一次打150場左右都排357,岩岩睇151場排680,真係多返咁多人玩咩

計分架嘛

我134場都排710位

一陣3點半再打多幾場保保底先

97, 好危險...

肝爆佢啦

肝緊拉麵，唔想課雙倍藥

一分鐘跌一名 咩玩法

我都課咗4次
今個月辛苦少少, 下個月入200已經夠換PAIN

我打埋今次夠100張

擔心緊會唔會冇咁快有得換

又或者150張先換到

營運：真。爆機角，想換就200張啦

希望下次100名都拎到

都幾大機會

隻野咁勁 冇理由人地打生打死入20名既有

我呢D鳩下鳩野每次儲十幾張又有得換

如果係咁既話打得快D個班岩岩換左100佐咪好唔公平

又唔係咁講喎 TOP 20唔止得隻PAIN架嘛

守400應該安全啦掛

好似上次50名咁都偷笑

20萬收左手輕鬆過左個悠閒週末

有冇巴打3千幾名
大約幾多PT

打極都係95，睇黎要打到完埸
100名真係極限，周末俾屋企人屌我成日對住手機了

屌返佢識條鋼

20分鐘 73>75
應該好安全

如果3日+50名就有 就追得過

平時開3日?

400~800個班已經放棄左睇黎

我打一場2700分一打就升廿名

3215名 13萬pt

千七名，二十三萬分 依到應該得我係咁低

100名真係水深火熱

20萬保唔到頭2千

痴線 D人開始爆SEED

小心反CUP呀

23萬排1700

76 打完一場上73
睇黎70分段唔大競爭
每10分鐘CHECK一次分

2700分一場，2點後KEEP住打都去唔番95..

D人真係瘋狂爆雙倍咁打

更新左疾風傳第2章

咁突然既

屌呀，KILL APP走黎更新，媽呀

出課金直接買藥都係好撚識搵錢
個個都買 FAT FAT
上次保100 都買左成千蚊

成千蚊 700幾支

更新停左係度唔郁，會唔會從此跌出100名
屌營運老母咩，水深火熱呀

營運: 另類花式撚狗

得7萬6PT 上唔到4千內

淨返15分鐘 當班痴線佬15分鐘打4場 21600分都應該唔會跌穿100
74名 可以收手啦

我23萬得1900淆到我岩岩打左兩場

干地巴咩情況

老吳巴幾多場

保守估計都要700場

我估1300

700場係全部用藥打
但要課1000蚊藥

放棄喇 沖唔入200 得218 早知唔打

係呀 講緊1300 雙倍藥雙倍體

唔使掛 3700000/5400 = 685
預700幾場啦

完

達陣
打完第一次PVP終於感受到D老屎眼所講嘅刷到爆肝

唔知有冇跌出100，最後一次睇係99

晏就佢都670萬

又黎五影珠

狗也不屌...

頭先太安心
最後15分鐘先check 岩岩好200
即刻爆埋落去 完場岩岩好100萬 應該夠數

係喎記錯咗佢370萬
咁計真係有1300場

多謝各位巴打關心

最後係690萬分左右
打左~1,400場
每一場都落雙倍藥, 去到前日已經要食石回體
前前後後課左2百幾粒石黎回體

我屌呀 我上次淨係刷到粒土影咋
今次每隻色屌返10粒

得93萬

真係落本又落力
抵你有真爆機卡

有新野

兩粒珠加埋

帶土要土 其他有冇用

屌佢老母

唔刷返廿粒都唔得

屌佢老母X2
點刷呀

雷影珠打pvp其實幾勁下
隻共4真係快撚過小明

真係屌佢老母 原來一炮過5隻色一齊上

正呀帶土終於可以暢快開技2
各屌番十粒八粒先

合土珠好喇

風+土個粒冇得回查

兩粒珠合埋反而冇咁勁
風勁過風土
火勁過火水

但係好撚難合，要TOTAL 4粒5星珠先合到

刷珠係咪雷>土>火>風>水

你地用咩隊打，我土珠唔係咁夠打

美女廚房 屌咗先講

不合了，屌你老母營運

頂 唔知點解 我有兩隻野唔比我出技....

係,又難合到仆街
不過要合一粒火水,多30%SKILL DAM比 固傷,雖然冇左素早

我就唔合 佢唔開天天俾人刷珠打條撚咩

唔開天天關點撚樣刷D 3, 4星素材呀，閪營運
曉果兩粒我都未夠素材合

我都未 PVP拎D 4星出黎唔知有冇比人笑

佢地係咪諗住順便迫你地打埋帶土面具個任抽

信賴度又開，我一隻都未到40LV

根本唔想追

由得佢慢慢加算

用鳴媽既話可以屌一粒呢個，素早＋200好撚爽喎

成本太高

上星期開始玩呢隻GAME之後
日日都有野打 好忙

要刷珠又打唔到2k18

新手係忙
老手黎講都算輕鬆

今次5影真係SKIP

我未打

係咪每樣一粒就得

無體刷佢老母

火>雷>土>水>風
風唔洗都得
水0~1
土1
雷1~2
火2~3

共鳴 十拳 六道班 32卡 32班 凱
有冇一隻要影珠架

岩岩入坑 應該抽咩pool?

35凱 > 火影珠

新手應該刷雌雄 換仙人忍具定係刷土影珠先
有體仙鳴 共鳴同 帶土神 優先刷個先好

共鳴共4
忍祭1-3名個個POOL

火珠好過大部分專武

可唔可以講下唔同珠有咩用

仙人忍具好似好D
合左仙人大卷物比佢地先

仲有隻疾風鳴

刷到3粒5星土玉比帶土用已經好夠

姐係封面係嗚門公廁櫻四代 個個pool?

YES

個D4星忍具素材想打撚死人咩

相比PVP碎料啦

唔好提 今日先黎肝肝唔入200

D癲佬好癲

幾時先再派99個拉面同雙倍

唔好喇掛...

我寧願佢派喎 屌 用唔哂好過冇嘛

我果隻30凱咋 不過照屌佢幾粒火影珠
最多咪驗一驗個肝

卡卡西岩岩帶珠？

你講咩？

肝到痴撚左

又話小櫻有新卡嘅

雷影珠咁難打

35卡西岩唔岩帶珠 肝左幾日冇訓 係咁上下

重點係咩係帶珠

35卡西岩唔岩裝五影珠

應該隻隻都岩火影珠

35卡 最大問題係無查
同埋影珠全球都係追加效果 撞咗技速専忍

我要打土珠比帶土 雷珠比共4 火珠比邊個

啲影珠有追加效果裝左落去 專忍個效果又會冇左？
另外雷珠係咪加技速？

冇得同時裝兩粒"追加效果"
BTW 雷影珠係確率加技速, 唔係必定加

有冇100佐好友++

總結下今次PVP既睇法
比新手或者想PVP打上去既人有準備

第一就係快, 跑速至少每一隻都達400以上(D痴線佬係全隊500速), 新竦鳴幾乎係必要(疾風鳴)。共鳴/4 必要, 因為唔洗準備工夫。
第二, 全隊必須第1RD就要開到技, 可以放1回0查既忍具 OR 一開始回30/50%查既忍具。
有100佐既基本上係穩刷穩贏, 對面4隻帶料理都唔驚
最後一隻可以放支援角(32COST既鳴仔同佐助仔, 早排有得抽, 知屬, 鳴佐櫻技傷+200%, 100佐可以技1秒滿血勇仙)由於小弟無, 所以落十拳鼬幫手打D 19料理勇仙

P.S. 風同雷影珠係PVP強勁忍具, 至少各要1-2粒

受教了

大師
埋單打左幾多埸呀？

火珠比 神佐

我自己用呢隊 鳴媽第一個出技 回查
之後 卡西 疾風 共鳴 計好差唔多素早 同時出技
雖然慢啲同要手動 但好穩
5日 無斷連勝

疾鳴係裝咩忍具?

好想要35卡

35卡動畫好易刷到訓著

唉本身呢幾日都keep住打keep到6百幾七百名諗住800就算 點知3點59分睇去咗801名 臨尾打多一場希望去到800啦
成班癲佬臨尾先嚟衝

呢個真 同之前限4一樣 但勝在行得快同一定帶走對面1條命
就算有p幣卡 都唔洗驚

拉面除左p幣同用石回係咪冇其他

頭先遇到隊仆街毒瘤隊
卡卡西隊長技2回技能無效 兩隻料理勇仙 1隻終嗚
仲有隊4隻勇仙
呢D隊真係阻住你刷分節奏

有時活動會派 不過呢啲要係限時內用晒

係咪整量產雷影珠先？

整定3粒先

4隻勇仙 正常都係得1隻有料理啫 除非佢課忍具 另外3隻都有無效忍具
用共鳴出3次技都搞掂

我得隻共四, 一炮都帶唔走一件
幾時復刻

六道班上左絕望之後 打人痛唔痛？
啱啱先抽到 未上6星試唔到
諗緊放邊粒珠比佢
肝到得翻25拉麵 打唔哂所有珠
利申 一粒影珠都冇

巴打ADD左你地
accept plz

唔痛，六道班唔好諗有輸出啦

6道班只係用黎控場 打人唔痛的 因為呢隻都出咗幾耐下

共4/共鳴 要雷定火影珠好
疾風鳴冇閃光

我覺得刷珠辛苦過打pvp

14XX場
BTW, 錄左1場PVP, 一場兩分半, 平均對應到任何隊伍, 99.9%勝率(輸左幾場原因係打太多眼朦禁錯制, 到發現時已經無得用S/L大法)

入面第2場又咁岩撞到D全隊料理撚, 不過WFC 純粹晒9人地時間, 又唔知對自己有咩好既HI HI

我原本用料理係防人地D 料理撚一野轟落黎清我場

不過用返限四降人速之後就唔洗用料理

btw 巴打好有心機

出技特效有得唔睇

我都閂左

每隻快 1/3 秒

係咩,呢個真心唔知
邊粒有得飛

不過都好似唔係快好多

純粹無咗人物畫面only 招技仲係要show晒

有冇巴打簡單講下各影珠有咩用

睇po 頭D keywords 同漢子照計明到8成

有冇有100佐嘅巴打可以加一加我 要刷雷珠

火珠
技傷+70% 每回合 攻擊 防禦 素早 +20% （可以疊5層 啫係最高100%）
水珠
除咗 水 火 土 風 雷 屬性攻擊 與 弱體 異常狀態 半減
查消費-20% 全技能傷害+30%
雷珠
攻擊 +10000 素早 +100 會心率 +100% 技速確率提升一級
土珠
HP 防禦力 +10000 行動後回5000血 回20%查
風珠
防禦力 +10000 素早 +150 高機率 弱體 異常狀態無效 通常攻擊回避率+100%

Btw 水珠有d唔係幾明 除左d咩

受到水 火 土 雷 風外既技能都會半減
例如人地用仙術 輪迴眼技打你 你會半減呢啲傷
但人地用水 火 土 雷 風 技打你 你就唔可以半減

土風珠合唔合得過

明哂

我想問你地更新會唔會好耐？ 我次次都搞成粒鐘都搞唔掂 仲有等佢更新緊又會自動熄mon 一熄左再開返mon就一定要重新再黎過

利申: 用緊iPhone

小更新 好似今日既就好快 2分鐘內
大更新 就幾耐下 但最耐都10分鐘內
換apple ac或者重新裝過隻game 之後果幾次都耐d
利申 iphone 加 人在外國 唔知有冇影響(對於日本game我諗應該冇分別)

爆完肝又要人賣腎

IphoneX可能會仲快

定網速問題

之前屋企冇wifi用4G 一定更新唔到 就算冇俾人減速

用左wifi 先更新得順D

1-10忍祭POOL係咪3次十抽會必出超忍

係

咁我留石等後日

但係你地會唔會放喺度一陣就自己熄mon?

無啦啦彈段youtube 出黎hardsell 到

原來係我錯手禁左sor

得4日邊打得晒呀 又要肝

神忍級D關要100體..新手邊有咁多體力打
請問我依家陣容有勇仙鳴,共鳴,終鳴,鳴媽,32卡,35佐,30凱。最起碼要刷幾多珠先夠啊?暫時一隻滿忍既都冇,,

熄mon意思係lock機？

有冇人可以分享下神忍點唔死咁過

新手乜珠都冇係咪打左火同雷先
雷珠個技速確率提升一級
係咪姐係每次出技有機率會提升一級

邊關神忍?

雷關40體已經咁難打
成隊都比對面普攻秒

我個隊係 32卡 舊神佐 疾風鳴 共鳴 助人搵100佐 35卡 或姐體仙都幾輕鬆打雷影神忍

我用體仙 32卡 雷佐 廢5星 +共4
打到後面比對面全隊普攻秒晒我隊野

裝粒風珠

雷珠 打唔到上去 痴線 又快又痛
冇100佐 冇疾鳴 根本打唔到

冇珠

得共4 共鳴表示40體完全打唔到

共鳴 雙閃未？
我共鳴雙閃加十拳過到40 但會死

岩岩先得閒入game
兩日冇打pvp 都唔知跌到幾多
共鬥又未抽到忍具，影珠又有排合

未呀...

好難先過到神忍

頭5次我幾輕鬆 5次後開始好難

大蟲巴可唔可以加我 我好少100佐fd

共鬥我抽左成千粒，出得兩件4星面具

係咪應該重玩石都抽到冇晒都係得兩隻用得

重刷啦巴打，輸出唔掂呀

刷粒土影珠比帶土就爆機

我發覺舊班 打土影都幾勁
見到木葉就會高潮

體仙 32卡 35雷佐
應該刷咩珠
我應該刷得一粒

新手刷拎完共4共鳴後 升到90lv
除左打共伐拎素材上6星
仲有咩任值得狂刷?

癡紅合仙人卷......比共鳴用

換個2個4星素材合

屌 on撚9 雷影珠係人打架？自問的果隊都唔係得別差 超s都過唔撚到 痴鳩線

原來聽日開個個選拔祭包埋上次1~3名落去

新竦嗚 嗚媽 雙35卡 快靚正

疾風傳第二關應該要用勘苦牢
正常人邊會留佢張4星

我咪就係呢隊 超絕都過唔到 不過我隻疾鳴同雙卡西都未滿忍

為左佢抽左幾萬友情PT一張都冇出

共鳴/4呢, 新竦鳴未閃光就咪鬼落啦, 落多隻輸出仲好

刷完雷珠應該刷咩好??火珠?

屌 你地有呢隊咪好囉
我 共鳴 十拳 32卡 六道班
手動先可以唔死過超絕
仲要等友人隻100佐先諗住試下過神忍
140粒素材 都應該用拉麵dum撚死佢

刷完？ 我得40粒咋喎

用左掉落兩倍加本身過到神忍

我做一粒大算啦...得4 日肝其他珠
希望可以每樣一粒大啦做到

我有，全部四星冇掉過爆左兩個倉

我用左4星勘苦牢都唔得
唔知要點

雷影珠起碼刷夠兩粒

終於無死咁過到

都係俾隻雷影秒

用武器技

第三關入卡卡西

第四關 凱

我想開第一關要咩條件？

後面個幾關幾易估

係第二關武器技真係估佢唔到

用武器技 唔洗用黎打死對面
用過就可以

勘琥牢 咁少人有 點會一定要用佢先解成就 實比人屌

有5星架

自膠 膠錯
你話點開疾風傳？

呢隻唔係疾風傳呀

過到 但係一場10分鐘

土影神忍級可以點組

最高係咪50

一直以為最高得40

經過兩粒鐘努力終於刷到

加油

發覺打100體關好易出高lv 培恩

我想下點解打火珠個陣，最後個關用勇仙鳴招技會扣0既....

你打小櫻？應該係仙術無效

咁大獲..頭先死淨仙鳴同終助打唔贏，咁就100體

全部未滿忍 有無機打70體個關

唔記得講係打土影個關

我4,5星都有，覺醒6

give me your ac

但我想掛80鳴喎

屌 個共鬥撚狗嘅，唔爆肝點整到件忍具

而家先見到你隻80鳴成十四萬血

大蟲巴，加唔到你 求加87059112

大蟲巴求加埋 53959861

大蟲巴仲有冇位？
15190583

19388446 thx 大蟲巴

點組先可以過到雷影神忍 得鳴媽忍11 其他好多都未到忍11

打個超絕都俾佢屈撚晒機 一野秒我隻鳴媽同埋助人體仙鳴

我32卡打人好痛 你可以試下借人滿忍32卡 用技2上狀態
用左技2好多攻擊都可以回避到 唯一既問題係會冇查

神忍過唔過到

唔可以靠32卡過
我而家借左天滅巴既100佐打緊
32卡 共鳴 十拳 六道班
應該會過到 但可能會死

唉撚屌game 課左3pack諗住抽80鳴/佐 諗住是旦會中隻
屌3pack抽哂得隻30佐

過到

好痴線好難過 第二關已經俾隻鳴媽秒

記念卡，攻4x萬，巴打唔好追喇

見佢話唔會復刻 卡面又幾靚嘛 唉攞黎食左佢都冇咁嬲

淨係唔會復刻已經夠理由追埋佢

天滅巴可否加埋我好友 我係narucow

上面已加 暫時full 了

有d人成日on, 但掛隻野冇勁過，都唔知係咪玩緊

而家好鍾意講明唔復刻

大大有冇人知呢個報酬點達成

added

我係過來人，玩課金game夠去轉歐洲

xx手法

營運：講明2%都有人追

你話我？

推post推得咁快既,想問下有冇第二章??翻譯?
又係要用疾風傳角色?

琴晚po咗

終於見到50lv第一場打到佢得番800萬hp, 要打兩場先搞掂

隻100佐升唔郁

打夠土珠素材又冇4星忍具素材

有冇巴打有滿忍35卡加好友 37097421

你隻100佐夠我過神忍

講緊掛左一年過氣限定冇轉過，或者技lv忍具冇upgrade過

唔洗升啦 留返換新100cost

4點個個抵唔抵抽 定照allin帶土神

帶土神比35卡全面屌打
而家最好ALL IN總忍選

姐係刷首抽最好時機就係今次

諗緊4點all in定等鳴仔生日先

緊火就抽咗先, 好難得保底咁勁嘅限
唔緊火就留到嗚仔生日出伏卡

大蟲巴冇加我

岩岩緊火又射左三十石比共鳴共四又忽營運敲門撚狗

其實32卡好勁 一技上打到百萬 二技神盾
解仼一流

抽唔中呀

要UPDATE APP

九尾須佐裝個隻限斑打土影個關好正
開2技跟住1技打落去百幾萬 轟3,4下就完

我轉完日本id去香港 再申請個日本既更新唔到 係咪要皇重裝

佢要我更新 但係轉左日本ac 無野更

我岩岩更左喎~~要dl 70mb野,更完都唔知更左d咩

ios呀

好似係fix bug

求救

人類總係要...

重裝啦 記得記得記得引繼左先

轉去更新 得個開字

我之前都中過招,最後要插線係itune度更新先得

唔撚係掛屌

我頭先都係咁

kill 晒兩個app再轉去下載個版refresh 幾下就更新到

App Store 度f5?

佢話我個引繼碼予期xxxxx
我係咪收左皮

大家都係簽名版 佐仔個動畫型咁多, 渣高達咁款

個帳係咪冇撚左

呢版

有無圖呀 點解你地唔綁定?

過左一個月？

為左課金

可能係

巴打咁唔小心

冇人開就我開啦

BTW 新STORY HARD MODE玩到我要KILL APP 再試

THX BRO

之前我都犯過同樣既錯...轉地區課金大法 (雖然已經收左皮)
然後遊戲更新我差唔多5日無遊戲打

好彩我有多個日本ac
一陣重裝先

1000